想做全身好仔細嘅身體檢查

邊到會比較好？同埋價錢大概係幾多

行內人,建議樓主去那打素社康服務
。出面d驗身中心好多劏客又亂搭plan

有去開一間比較詳細，我今年先轉開呢間

樓主搵到邊間做未？

仲未 呢排忙到飯都冇時間食

tg我睇下啱唔啱？